當一條女話你似小🐻維尼到底有咩含意

戇鳩鳩

位高權重

話你雜種

話你係專權肥佬囉
係我唔忍佢
實屌死佢

即係肯俾你奶佢啲蜜糖

同佢完全唔熟
第一次見面就咁講又點計

性暗示
佢想比你騎 巴打仲唔快D上

性暗示黎

肥得黎又cute cute地 ？

食飯時間幾條女係到圍爐
咁啱比me聽到

冇撚用

想比你用個肚腩㩒住黎屌

話你肥肥地又細眼

You know me

話你唔著褲

肥仔

巴打應該有以下特徵：

肥肥地
眼細細
鐘意食甜野

條女應該好想做你女朋友 追住你條撚黎含 同比你後入到啪啪聲
利申：心理學專家

緊係話你可愛啦老寶

你個樣真係似囉
仲有咩意思

姐話你好撚懵
鐘意你果啲人嘅智商 只適合睇小熊維尼

肥

巴打係唔係戴眼鏡

肥、矮、樣濕鳩

唔鍾意食甜嘢
鍾意酒精

唔著褲都無人理

叫你著翻條褲

我都覺

0分重作

叫你快啲屌佢個閪嘅意思

蟻民

執人口水尾

哈哈😄哈哈😄哈哈哈
笑撚死我嘢 哈哈哈 😂😂😂好好笑呀 哈哈 😂😂😂

佢唔係星矢

真男人啤酒肚

你快啲著返條褲

似習近平？

話你毒
眼細 肥面 肥肚腩
把聲粗 唔著褲 冇鳩用
身邊一條女都冇 冇女會埋身
連身邊隻豬都係男人黎

因為佢鍾意人獸交

世事都被你看撚透了

即係你個樣真係好撚似小熊維尼囉屌你